(2017等到2018) Bitstamp verify

等左差唔多成個月，其實佢做乜勁要人等咁耐，定係攞曬你ID 住址就算。除左cex coincheck 仲有冇其他platform 可以用credit card